# Absolunet Exercice3Be

Créer un nouveau controller qui prend en paramètre un orderID et retourne un json avec les informations de la commande: status, total, items(sku, item_id, price) et le total facturé.
